\begin{song}[remember-chords]{title={Zadnja Večerja},band={Lačni Franc}}

	\begin{kitica}
		Se spo^Gmniš, kako^{Em} je leža^Cti v dvo^Gje  \\
		na ku^{Am}pu sena^F v družbi l^{Am}une in zve^Dzd?  \\
		Se spo^Gmniš, čiga^{Em}ve so b'le^C tiste kra^Gve?  \\
		Zju^{Am}traj so te^Fbi poje^{Am}dle klobu^Dk.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		R^Gosa je umila vro^Dčo noč,  \\
		cve^{Em}tje je še zehalo^{Hm}.  \\
		Da^{Am}n prišel je soncu na^G pomoč,  \\
		ža^Gbam se^{Am} je strgalo^D.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Gro^m je ribniku izda^l skrivnost,  \\
		što^rklje so se muzale^. {} \\
		Ve^ter naju je pregna^l pod most,  \\
		vr^be so^ zajokale^. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Že ve^{}š, da je so^nce lu^{}č iz veso^lja,  {} \\
		bo^g, ki posta^ja je^zen na na^s?  {} \\
		Že ve^{}š, da je zi^ma bo^tra tiši^na,  {} \\
		vo^lk, ki je ve^tru poso^dil svoj gla^s? {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ka^j bo zraslo iz pesko^vnika {} \\
		po^lnega prekratkih hla^{}č?  \\
		Ko^ga bo ubila zi^belka, {} \\
		sve^t pokva^rjenih igra^{}č.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Ni^ več Eve, ni več ja^blane, {} \\
		ra^j je vedno bolj strupe^n. \\
		Ba^rve smeha so poza^bljene, {} \\
		me^sta ni^majo ime^n. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _D _{Em} _{Hm} _C _{Am} _D _G \\
		_{F#m} _{Hm} _{Em} _C _G _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Se spo^{}mniš, kako^ je leža^ti v dvo^je  {} \\
		na ku^pu sena^ v družbi lu^ne in zve^zd?  {} \\
		Se spo^{}mniš, čiga^ve so b'le^ tiste kra^ve?  {} \\
		Zju^traj so te^bi poje^dle klobu^k. {}
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		\begin{repeated}
			_G _D _{Em} _{Hm} _{Am} _G _C _{Am} _D
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
